下星期做手術 依家好驚

下鼻甲骨切除術 有冇人分享下

做完之後死咗

係咪會變佛地魔

甲骨？

冇人做過咩？

你個鼻發生咩事？

咪話死咗囉

鼻敏感入邊太漲 切小小可以透氣順番

醫生有冇話切左第日仲會唔會再漲，定一勞永逸

你係指長期覆診空鼻症定鼻敏感？

有佢話都會漲 但係會冇咁漲

上年做過
最好食飽野飲飽水先做手術
術後要塞棉花止血一晚
會吞嚥困難食唔落野吞唔到口水
用口抖氣個口好乾
成晚冇覺好訓
如果第二日返醫院拆棉花著件頹衫好d
唔怕整污糟衫
術後一段時間有好多鼻分泌物
keep住用鹽水洗鼻直至分泌大幅減少
做完手術你會有重生感覺

我記得醫生話咩 做手術部機好凖 唔同以前人手渣刀 btw 我都唔知部機係咩

我係公院做手術
係專科醫生揸刀
做咗個半鐘

半個鐘咁快？我要全身麻醉 同埋我要整番正鼻中間舊骨 加埋切鼻粘膜

個半鐘呀
我係局部麻醉
剩係切鼻下甲骨

局部麻醉唔痛咩？我都有諗過想局部 醫生話得 但佢話有d位麻醉唔到 切個下勁痛

局部麻醉完全唔痛
如果你個醫生咁講真係唔好搏
監生俾人切實痛到仆街

想問點先做到手術

普通科轉介？

係
專科可能會俾一個星期類固醇你食
食完都冇改善就可以傾下做手術
如果唔太嚴重我覺得去私家做laser好d
手術時間好短
創傷又冇公院開刀咁大
嚴重既人做完laser一年就會覆發
比較適合開刀
因為開刀切得多d鼻下甲骨
Laser只係切到最出果部分冇咁徹底

我都做過
四個月後打回原形，一樣鼻塞返

但果三四個月把聲係清左的

有 !
其實係做完手術出嚟之後個日
嗰條超級長嘅紗布塞住喺個鼻入面頂住唔舒服
拉條紗布出嚟嗰下真係爽到仆街
你會突然之間發覺呼吸暢通咗一百倍
跟住嗰一個星期會成日好似想流鼻水咁
伸出嚟嗰pat鼻涕會好似一大嚿豬紅咁
但可以放心 全程一啲都唔痛

有咩手術要食飽野 飲飽水先做